\input{../../../main.tex}
\teachermode
\printtrue

\begin{document}
% Подборка задач получилась довольно сложной: 2, 4 и 5 задачи почти никто не решил. Средний балл за эксперимент: 5.6 из 10.

\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Контрольная: задачи}{8 класс}
\printtask{
\libproblem{original}{pressure}
\libproblem{savchenko}{1.2.12}
\libproblem{savchenko}{1.4.17}
\libproblem{city}{2017-08-3}
\libproblem{other}{vorobyovy-gory-2018-zakl-5-9-4}
}

\clearpage

\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Контрольная: эксперимент}{8 класс}
\printtask{
\libexperiment{8}{millimeter-paper}
}


\clearpage
\setcounter{notask}{1}

\printtask{
\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Допы}{8 класс}
\task{Назовите как можно больше имён вожатых.}
\task{Опишите систему высшего образования во Франции до и после революции 1789 года.}
\task{Что будет, если нарезать картошку?}
\task{Где растут подсосновики?}
}


\end{document}
